有冇絲打係冇女性吸引力？

男人身材 男人性格
除咗男朋友之外 仲有幾個男性fd 不過一定唔會帽因為佢地真係當我男人

完全引誘唔到男朋友 book埋酒店瞓埋一張床佢都唔搞我
我地兩個都係處 有共識唔啪啪啪住 不過我想摸吓錫吓
但係佢冇乜興趣摸我 佢話我個樣其實幾靚 不過引唔起佢性慾
我都知我衰平胸
點搞

利申 真絲 唔係hehe

有男朋友重想點？

想佢想搞我
姐係人地拍拖 多數係個男既tum女朋友做

我連男朋友都無

唔係鬥慘

細粒 黑 瘦 冇波
你講嗰type點會冇男人有性趣呀

捉佢手摸你

有冇做運動？
練fit啲咪會正啲囉
例如squat
大屎忽

網上識之後係我表白
我都想我係白皮膚呀屌洗撚開post咩做娘娘好過啦

捉過好多次 佢會hea摸幾下就算
心都淡埋 宜家唔再提

冇 我諗真係要做吓啦
係咪要做啱姿勢先得？上youtube搵教學？

有共識唔啪住 但又想人摸你 人地掂你 搞到自己興恰恰你又唔係比人屌/幫佢 咁你想點樣
but女人要撩起男人把火其實好難咩
利申絲

我想幫佢 試過用口 不過應該係我啲牙hi到佢 佢話痛跟住就唔俾我繼續 又唔俾我用手

佢鐘意我性格同樣 但係對我身體冇性慾
總括黎講就係咁

一齊九左幾耐

發你老母post咩兩番支那啦
E你老豆咩死番5p啦

同佢一齊睇av

之前唔敢開口問女朋友做愛跟著問佢不如睇av 跟著